巨蟹座揮手區 你同咩星座夾拍拖？

首選：天蠍

獅子

雙魚 利申雙魚

獅子
一剛一柔

雙子

我女友係天蠍。

巨蟹係最玻璃心嘅星座

獅子女

點先有女朋友

天秤仔

同金牛相處幾舒服
金牛既穩重會令蟹蟹好有安全感

雙魚會覺得大家好夾 好似岩岩識冇耐就會俾雙魚個種溫柔包圍住 覺得同佢地好似一早就應該要一齊咁樣

大家都係巨蟹就有好有唔好
好既係會好容易知對方諗緊乜野
唔好既係大家會收收埋埋乜都唔講等對方估

同啲成熟啲天蠍應該會幾夾

初戀同天蠍，依家見過鬼怕黑

雙魚

雙魚
初戀係雙魚
性格好吸引
眨吓眼就十年

巨蟹

大家都宅宅地
又唔鍾意嗌交
生活好簡單 好舒服
本身同巨蟹既人都成日一拍即合做好朋友
估唔到拍拖都相處得咁舒服

btw 白羊同雙魚真係怕怕

雙魚
最唔夾: 白羊射手

巨蟹同巨蟹好難開始

最唔夾就一定係 水瓶座

同處女好嗎？

首選天蠍 其次金牛/山羊
巨蟹都ok嘅但太似有時唔係幾好

天秤鐘意左個巨蟹 搞唔掂

不了

而家咩情況？兩個都唔啱key

佢好鐘意潛水 一潛就唔知幾時先會覆我機

好啊

點解無雙子

點解咁多個都話獅子女 但係我男朋友巨蟹座我覺得好唔夾

表示認同
同過2個摩羯拍拖
2次都付出所有換來遍體鱗傷

天蠍同巨蟹女

巨蟹女被動又懶到仆街，又挑剔

拍拖拍到做朋友咁

天蠍真係首選 完全照顧到自己一切需要

有冇人講下
點解巨蟹會咁想同天蠍一齊？

巨蟹男表示 天蠍女滿足到我好多需要
巨蟹男表示幸福

有講唔出嘅默契

即係佢對你暫時無咩興趣，
巨蟹自己個小圈子好細，佢只會對d係佢認為既圈內人（唔會多）先會交個心出嚟

但巨蟹成日忍唔住走去水瓶到
唉 好犯賤

巨蟹女出街好主動
又有撓手又話同我出街開心
喺屋企就唔搵我咁制係點

幫我男朋友答 雙魚

處女

利申巨蟹男日日同天蠍女嘈交
就黎想打撚死佢

同天蠍拍拖個陣係幸福
但分手個陣好癲好辛苦

係唔係你地太痴身啊？我地工作第一，體諒下啦

我射手男
追緊個巨蟹女

我 雙子女同巨蟹男一齊緊

巨蟹配天蠍女真係好好 冷漠又聰明嘅天蠍真係好吸引

呢個真喎 我老婆天蠍
成個生活都係圍繞工作
結左婚好啲巨蟹無咁癡身

以前幾個女朋友都係水秤
以前可能後生 成日都俾唔到空間佢地
但唔知點解成日會俾水秤吸引左

我係天蠍男，點先識蟹女

處女座

好 已拍咗兩年半 極少嗌交 相處融洽

啱散
利申蟹女

最中意果個係雙子
佢同我一齊果時好舒服
但鬧交既時候佢好易轉牛角尖
我又會縮埋一舊仼佢魚肉

天蠍世界第一

同你一樣

大部分女朋友都係雙魚
唔知點解...
反而未試過同天蠍一齊

唔夾就知
巨蟹同金牛就唔得 識親既金牛睇錢都好重 朋友就無所謂 但一齊就好難頂

同個金牛仲未一齊 佢揾得多過我 但係就勁慳 唔只慳自己 仲要迫人一齊同佢慳
有次要去個地方大概係三個地鐵站遠 個時夏天晏晝 佢夠膽死話唔係好熱姐 話要行過去
我即刻話唔好 搭咩車都好啦咁
結果佢話個兩步路唔好嘥錢 兩個人兩份錢 夠買枝野飲

平時同佢食飯一路都係aa 同都係食平既
有次唔知邊個俾左兩張四星酒店buffet coupon佢 唯獨個次係我無出到錢
（食完個餐我有話下次食飯我請 佢話唔洗）
最後到有日頂佢唔順 反面個時佢拎返出黎講 話自己係錢銀上付出左好多點點點 我話我有提過要請返佢
佢就話佢唔係想要呢啲

至此之後 幾乎同親所有金牛相處都好有保留 同個一蚊都會計到清清楚楚 而佢地好似非常鐘意呢種模式

男友巨蟹 me水瓶
但好似我緊張佢多過佢緊張我

我隻天蠍bb肯返嚟我身邊未

利申：巨蟹男

咁你可以收收皮
巨蟹男可以好長情；但一旦無feel就會超級絕情，只可以證明 原來他不夠愛我～

其實我覺得處女都係
大熱天時話行路，因為想慳錢；
食飯俾錢要面，我話aa，佢又話唔使
然後一吵就攞出嚟講話我要佢俾哂錢，
又話唔係要呢啲

點解怕我 白羊

同緊山羊座女一齊
一嗌交真係救命
因為基本上都係山羊單方面嬲

成日黑人問號唔知嬲乜

老母都係處女 有時都會咁 但識親金牛啲爭拗都同錢有關
我sample size好細 因為唔想再識金牛

你地巨蟹女 係咪好撚鐘意玩人
又要唔撚覆人message 又要睇人story
好撚火
白羊

最唔夾 火星撞地球list
gg定喇，你係第一名啊恭喜

no.1 山羊x巨蟹
原因山羊太直，唔慣去挑蟲，唔知對方點解嬲呢d，巨蟹明明嬲第二d，山羊呢個時候又會覺得根本唔係問題，超級唔夾，仇人配搭黎。

no.2 水瓶x巨蟹
原因水瓶需要大量私人空間，巨蟹比唔到既話，水瓶一定下秒消失，巨蟹心都碎曬
只係水瓶有時既細心優柔寡斷同獨立令你誤會左水瓶好有安全感，以為係自己mr/ms right
識耐左就知道根本夾唔太到

我白羊唔係山羊wo

sorry 我而家先知兩個有分別
頭先先search完摩羯係山羊
我呢度指係牡羊先啱
好亂

咁射手呢？

一直覺得top3

咁係no1 係山羊定白羊

牡羊同巨蟹 no.1唔夾

射手唔知

我都覺得金牛唔得 好悶加計計較較

本身同個巨蟹男發展緊 但唔知點解有次出完街之後佢就冷淡左好多 之後問佢係咪忙佢話算幾忙 我又驚自己太煩而唔敢搵佢 利申雙魚

一係佢真係忙

二係你講/做既野trigger到佢 巨蟹好敏同細膩 一件小事都可以好大反應

代男朋友答 雙魚

巨蟹女 叫我留言
利伸 天秤

同巨蟹拍左四年拖
任何星座請三思先同巨蟹拍拖

1. 唔好玩玩下
你玩既就除褲同九龍公園阿伯玩

2. 懶關心可以byebye
關心唔係做出黎 唔係煲湯送panado 就叫關心
關心係一杯水都做到

3. 無限試探
呼吸快左一下都會試探 無限小劇場

4. 異性絕緣
你識一條女 佢會識十條仔報仇
相反 你送杯水比佢 佢會買起泳池報答你
對你好到要你慚愧

5. 唔好餓親佢
食一餐諗得三個options 比佢挑剔 因為佢已經有答案

6. 講野前用下腦
唔識google 先 google 一條相關內容都無先問

7. 情緒到時難聽過粗口
佢地好識屌人弱點 真係會好難聽 唔係講笑

8. 有時會匿埋
匿埋時要定時關心 點到即止

9. 要快過佢諗
比巨蟹講左出黎既事 點補飛都無用

10. 聽到呢到 請諗清楚 唔好行差踢錯悔終身

懶姐 同埋廢事俾人嫌煩
你揾佢 佢自然會理你

中意左個雙子 痴撚線

好掛住初戀巨蟹女
傻吓傻吓但溫柔體貼
上到床
再搵都想搵翻蟹女做終身伴侶
我係水瓶仆街仔

同緊白羊拍拖

我識既巨蟹女都係痴線
個個都內心勁多小劇場
同埋佢地係扮無辜但勁重機心既人
仲有好多痴線野
最憎巨蟹

利申 天秤女

唔係太信 但同過兩個巨蟹女一齊都冇好結果

巨蟹女冇個好

可能我個人好蠢講野太直接得罪左佢都唔知 好掛住佢好想搵佢啊

雙魚女 通常有種事業野心
你係咪係

蟹

唔好，累左人又累左自己

天秤女追緊個巨蟹男LM

我係嘅

驚驚 會覺得有侵略性

人馬座好似成日都搵唔到人咁,對巨蟹嚟講好無安全感

同雙子男係咪冇好結果

獨撚到無得再毒都唔知點識女仔了

人馬座有好多野都好鬼永遠估佢唔到
本身巨蟹座已經特別敏感

Same！

無可能

我蠍男配蟹女
每日都開心
唔知點解 蟹女比我個感覺好特別，一種唔識講嘅感覺

不話都有d 壓力，蟹女都幾玻璃心同情緒化，心情真係變得好快，好難捉摸

只能夠係天蝎鳥

見到咁多巨蟹雙子配放心哂

點解？無好下場

有咩原因？遲早後悔，及早離場

無安全感 怕真係同你一齊 佢會追唔上你
都係個句 患得患失

悶就未必 但斤斤計較好中
有次同個金牛朋友食飯 爭幾蚊唔夠 個時未有payme要佢俾住先 埋完單之後佢勁心不在焉
我啦啦聲去買枝野飲 唱散紙俾返佢先回魂咁

巨蟹女同緊天秤仔一齊
一個講情緒無限內心小劇場
一個理性公平公正撚
不過 我地搵到個balance磨合相處就好開心好幸福

一樣

天秤愛和平
巨蟹愛偏心
理解世界唔同

你 留言個「框」係點整㗎？

雙魚雙魚同巨蟹一樣心思細膩 得佢handle到敏感既巨蟹

覺得雙子俾唔到安全感巨蟹有無人講下點解咁多人巨蟹加雙子

暫時未知咩最夾
同過雙子一齊 已變成陰影
呢家同緊山羊仔

Agree

即係唔係每對雙魚巨蟹都夾

巨蟹兩極
有d 好撚仆街 有d 好好 無中間

收手啦
巨蟹男一係好好 一係鍾意叫雞

收手啦

天蠍真係有種講唔出既吸引
巨蟹好易收埋自己 但天蠍好多時都知
拍拖嗰陣真係未講出口已經知諗咩
對於巨蟹呢啲咁垃圾既情緒化天蠍處理得好好

但分手會好傷
天蠍可以好狠 但偏偏巨蟹太念舊 成日拎得起放唔低

大家點解要針對水瓶座

男朋友完全無巨蟹特質

雙子好嗲滿足到巨蟹既隱性大男人性格，真係拍左拖會好癡身，癡到巨蟹叫我獨立啲

分過幾次手都無事就安全了
天秤日訓夜訓

點解呀 我天秤男友巨蟹
相處得都幾好好夾

巨屌座

兩個理解嘅世界唔同

點好法？
我巨蟹男，見過鬼怕黑，唔會接觸天秤女

佢似係好好個type

點解

做咩喊樣

做咩喊喊樣

我射手女
同緊個巨蟹男拍拖，好撚幸福

相處最緊要
相處唔到，講乜都晒氣

有同感😣

1000000000%射手同白羊唔夾

射手男
之前全部女朋友都係處女

最後一個女朋友巨蟹
即刻舒服曬，已經入埋墳墓

點解？
我地一齊左兩年啦，興趣個啲都好似，雖然有時都會鬧下交但都好快無事

巴打我係山羊女 我bf係巨蟹男
有無發覺好似大家係平行線咁 無交集

絲打分享下

祝福
係我有唔好經歷啫

可能係因為拍左好耐？

點追天蠍座？

仲有得揀就唔好
你會後悔

巨蟹次次拍拖都allin咁制
有時可能口講同行動都未必好識表達到嗰種愛
但我個心真係allin左

利申：巨蟹仔

佢地發脾氣都係想人氹，好似係

唔會成日嗌交咩？巨蟹女同射手男完全唔明點解可以成日嗌交

屌 完全係我同佢寫照黎
明明個心好為對方諗 好錫對方
但點解成日都係會為小事嘈交
其實呢個係咪叫唔夾

我應該係中咗輻射嘅變異蟹，完全冇巨蟹嘅特徵

我初戀係水瓶，每次都係佢鬧我

我都係天秤仔同緊巨蟹女拍拖
最近疫情一星期先見到一次，佢好似淡左
大家又返summer intern, 佢放工已經好攰 少左交流
依家分手邊緣

無人答你既 可能off topic 係唔夾 準確黎講係唔夾得黎又夾 即係雖然唔夾 但互相理解、互相遷就既默契度好高 最緊要開心見誠溝通

利申 拍過好幾個翻轉頭覺得最好都係獅子女

仲有冇啲咩秘訣

唔知你實際情況係點 但萬大事都唔好即刻考慮分手 因為蟹仔多數係唔會諗分手 除非佢出軌之類 但蟹仔都應該唔會 如果分得成就無得翻轉頭 你地又要面 蟹仔呢啲位又有機好絕情
如果touchwood分左手 你又想翻轉頭 就要辛苦你主動小小放低面子去揾翻佢 唔好鬥要面 蟹係可以㩒住自己一世 可能佢過左好多年都仲係鐘意你 但無人會知

如果你無比機會上面情況發生 咁其實都係小事 用多啲方法引佢傾下你地啲問題 慢慢解決 慢慢會夾 加油！咁就一世！

你錯喇佢前排就係有精神出軌唉。我本身都唔信蟹仔會咁

唔知實際係點唔評論 但generally speaking 可以比多啲信任 蟹都demand呢樣野 我個case分手都係因為信任問題

OK t h x

巨蟹男真係唔會氹人架

點解我果隻咁好
佢覺得自己點都要做行前一步果個
嗌交當下佢可以能會燥少少 但隔一陣會主動撩返你 講對唔住 會攬住好內疚咁

可能佢已經進化左

鍾意左個巨蟹女
識左半年 每次都係我主動搵佢/約佢 但佢就成日藍tick 唔應 或者話唔得閒
呢排疫情嚴重就更加唔會約
雖然知道佢好忙但都好想佢主動搵我 傾下計都好
依家好似一唔搵佢就可以斷聯咁款

咁可能係佢唔鍾意你....巨蟹如果鍾意唔會唔覆機

同緊白羊男一齊
一開頭會覺得自己中咗伏
但佢改咁啲脾氣就好好多

有時要冷淡下對佢，應該蟹女對你冇乜興趣，或者佢驚係你度受傷

我係依種巨蟹女
永遠唔會主動揾人 但唔代表會唔記得嗰個人
巴打想追依種女需要時間 唔好咁心急
加油！

啱啱一齊幾個月
有同佢講過下嘅 佢話返工攰（體力勞動工種） 放工已經攰到冇力郁
咁溝通完都有改善到嘅
但都去唔返初頭一齊好sweet 嘅對話咁

第一次拍拖拍到咁痴身

巨蟹仔係咁架

姐係點

好似好易攰，一攰就冇乜心機做其他嘢
蟹女就真係好痴身，蟹男就未必了

PK鄧都係巨蟹座

雙魚真係好恐怖，話變就變
以後見到雙魚我都會防避下

咁你都知

Same
但同男朋友相處都冇咩問題

天蠍仔先係

無睇新聞？
出面洗牌都留意下啦

然後失敗退場就用十世先fadeaway得曬

水瓶好似同咩人都唔夾 但又好易比佢吸引到咁

真 一開始脾氣臭過坑渠
但神奇在又肯改

嘩屌我之前女朋友都係摩羯
我都係比人飛

可能佢哋意識到唔改就一定分手

我射手男 就黎同巨蟹女結婚
拍5年拖一次交都未嘈過

巨蟹座係最撚on9嘅星座
煩撚到自己都覺得閪
成日會無啦啦亂諗野悲觀到一個點負撚到仆街
依家另一半係處女座so far感覺良好
比到我需要嘅安全感我 正面發展中
對方好願意做我嘅樹窿聽我放負

利申蟹仔

巨蟹女，ex係天蠍男

同佢一齊好幸福好有安全感～佢完全照顧到我

另一半接受到自己放負真係好緊要
唔好加多腳埋黎踩我 由我放完負就ok架啦

好中呀哈哈
本人蟹女 日日無限小劇場上演

身為一個仆街嘅天蠍座都覺得巨蟹係好難搞

白羊太情緒化
開心時係好開心
但發癲既時候真係好辛苦
蟹蟹都係比較鍾意穩定

天蠍女+蟹仔呀
兩個都好玻璃心
所以大家都會好care對方感受 好錫對方
so far呢幾年同男朋友都好幸福

有冇其他巨蟹女巨蟹男嘅例子

真係準到痴線😂特別係異性緣個part

男朋友係巨蟹仔 我係白羊女
相處超好又冇唔夾
對住佢好似冇晒啲怒氣咁

搞得掂搞得掂
同蟹男一齊左兩年了
相處得好舒服

佢不讀不回

你講野太悶 巨蟹怕悶

agger
情緒係巨蟹既package 之一
愛就要愛埋個情緒

蟹女
男友係天蠍

利申：蟹仔

只要將個生活重心擺返係自己度就ok
佢有時會好冷淡就唔使搵佢咁多，比返d私人空間佢
其實自己都要

然後，同金牛最唔撚夾，完。

呢個世界係咪得12種人

巨蟹男表示，極度怕悶。

唔係要狂識女，而係要有趣，同要有刺激

女友係白羊
火星撞地球+1
都磨合左好多年 改善緊
好多時都係俾佢帶動情緒佢大上大落咁
但係都幾好生活上有火花咁多年
可能係咁先咁耐
而且佢超級摺又好憎全世界所有好放心

不過咁多年既領悟係所有野都係緣份
咩人出現係咩時候 認左命 然後後生努力
拍拖同返工一樣都需要努力
努力過likely都會有好結果

揮揮手👋🏼

金牛男女都正仆街by水瓶

放生佢啦佢應該已經對你無感覺
係佢角度 對你無愛 即係唔算出軌
只係未同你分手肉體同靈魂 feel係兩回事

來哥哥身邊

蟹女是也

好事啊解脫

haha留tg?

我係山羊女 男朋友巨蟹
每次鬧交佢都好理性 我就會發哂癲
所以有時真係覺得佢唔知我嬲緊咩
但除左呢樣野覺得所有野都好夾

巨蟹女 男朋友天蠍
相處得好開心
每次都all in呢樣真係好中
之前都all in咗雙魚 點知最後傷到仆街
用咗差唔多三年先走返出嚟

但我真係好鐘意佢
佢應該都feel到
暫時忽冷忽熱我
我已經好忍住
好主動

蟹女

你啲蟹女都唔理我

蟹女怕受傷，天羯又係自我保護得好勁嘅

我就係天蠍女
男友巨蟹男
可惜既係我明佢
佢唔明我

又好似係，所以永遠開始唔到

天羯好似偏一見鍾情，蟹就唔係既

+1!!

都可以日久生情架，至少我係

男朋友係蟹仔
想問點解永遠都長唔大咁
淨係睇卡通片玩玩具/ Lego
做錯事永遠都有籍口/被迫咁
最重要係 唔識氹我

利申: 雙子女

有冇巨蟹交流下點樣舒緩自己嘅被害妄想症?

我兩種試過

我係

本人魔羯座，連續溝兩個巨蟹都無回音而家對我黎講巨蟹好難接觸，好難深入了解佢地內心

係咩？天羯男太難拆解la，同梗天羯男曖昧，完全唔知對方點諗，但係天羯男好似玩弄梗個感情咁。唔知啊，睇唔透

你比佢地傷過嗎？

魔羯對巨蟹黎講太無聊

雙子最唔夾

準備搵下一個

認真呢

直接同佢講 一拖可能佢會突然冇feel

認真 佢對你有feel唔會忽冷忽熱 我係過來人

半年後都唔知咩事 要約真係早少少 到時佢啲感性唔係對你嘅時候 你真喺可以自動收皮

Ex巨蟹 我水瓶
佢緊張我多過我緊張佢

同過摩蠍水瓶巨蟹金牛拍拖
金牛最夾因為佢根本就係自己

利申：巨蟹女

一沉船就搞唔掂...
雖然好想拍拖
但必須承認空窗期冇鍾意人既時候係最開心輕鬆

係好難 自我保護意識超強
比啲時間比啲安全感佢
你開到佢把口我驚到時嚇親你

冇啊，係唔明佢諗咩
巨蟹真係有好多內心戲
好易一句說話就會諗對方係咪嫌自己煩
如果對方冇解決個誤會，巨蟹久而久之就會退縮消失

我都會諗好多野，睇黎天蠍同巨蟹有好大段路要行

可能我吸引唔到佢

做咩你唔夠靚咩，或者唔夠聰明？

可能對佢黎講冇乜挑戰性掛

一生最愛兩個都係巨蟹，有時真係唔到你唔信星座
利申：雙魚

即係你係普通樣

一定唔係雙子
雙子比唔到安全感巨蟹，巨蟹冇安全感好辛苦

我會追啲好聰明個啲，係有啲挑戰性。當然我都係外協

我超嚴重少少野幻想到好大

我係白羊 我男友係巨蟹日日都好開心

點解冇人講吓天秤女

處女男正仆街 小氣到爆又寬己嚴人
真係試過一次無下次

忽冷忽熱好嚴重
水瓶追你個陣就好熱情，但一追到就會對你好冷淡
通常巨蟹一開始有防心，而一鍾意就會好想知道對方一舉一動
Hurt 嘅通常係巨蟹

除非你夠吸引或者主動

反而覺得白羊好直率 佢話開心就真係開心 同唔會遮遮掩掩 好易知佢諗咩想做咩 肯觀察下佢行為模式就好易相處得好

總結 有啲似養寵物

佢其實仲有留戀 未必係留戀你 可能只係以前既美好回憶 但如果想復合 都未嘗不可

天蠍對巨蟹黎講 有種無形既吸引力

真啊屌

當真？我同開巨蟹女相處，感覺唔到

巨蟹男正毒撚

睇嚟蟹仔最致命既係唔識氹返人
之前個隻都係，所以散咗

啲蟹女成日都好自動撩我

巨蟹男 獅子女 一齊左就快4年
巨蟹男既第一個女朋友 亦都係最後一個
雙方都好愛好珍惜彼此 都打算呢兩年結婚
男既唔會為自己諗太多 亦都從來唔想諗咁多
將獅子女同老母一樣既放係第一位
俾到最好既野比佢

雙子追緊巨蟹女 疫情關係好多野都stop哂進度
點約都約唔約唔到佢出去

受過兩次傷嘅巨蟹男表示

第一次天蠍
第二次水瓶

現時對愛情充滿戒心

🦁

要睇下發生左咩事
蟹子好有耐性，因為有殼所以可以包容好多野
但係如果係錯到過晒底線，就絕對無彎轉。

如果係蟹錯，大部份都會選擇逃避，龜縮。
呢個亦都係蟹仔人生課題，因為有強大韌性，
選擇頂住個殼去面對，同收埋自己唔去面對，
結果會好唔同。

一般而言時間長左蟹仔會軟化，因為念舊（前題係你未錯到過晒火）。

另外，星座呢家野參考下好啦。

同我複合

利申獅子

tg:hugo1997

唔想再同獅子一齊

原來巨蟹女都會得風象星座既女仔鍾意

以為一向好少

我成日覺得風象星座既人好高level

更正,巨蟹仔唔係巨蟹女

獅子同巨蟹點睇

由於多左個蛇夫座 我已經唔係獅子了

98 一齊吧

tg : Peter1997

我老豆巨蟹 老母天蠍
非常恩愛

一齊緊

鍾意個巨蟹女，成日覺得佢好神秘，唔會透露自己嘅野(接近任何野)
同佢whatsapp又覆得好慢同好簡單(好似平時都係咁，唔淨係對我)
巨蟹女們覺得咁樣係咪常態?

爬文 上面有講

常態，一開始匿埋係個蟹蓋入面先，要慢慢令佢放低戒心先會肯同你交心
Whatsapp方面係因為懶

蟹女心入面有無限小劇場但魔羯應該估唔到佢諗嘅場境所以覺得煩
蟹好情緒化，火遮眼講嘅嘢好絕
但都唔絕情你嗲佢佢聽可能出於天生嘅母性

要幾慢識左差唔多一年，都係唔咸偏淡嘅態度，好似連朋友都唔算咁，試過約佢出街行下都不意外地拒絕

應該似當你普通朋友咁
如果佢曾經feel到過你想追佢既話，咁你要洗一洗底先

有冇啲咩topic/興趣同佢match到
例如佢近排想學某啲野，你知既可以同佢一齊傾下，研究下咁
等佢一見到嗰樣野就會諗起你，主動wtsapp搵你
咁會易啲approach同熟到

真係要慢慢黎，熟左或者對你有好感想點約都得

有次順口講左鍾意佢跟住佢話冇諗過
可以點洗呀?

另一半係天蠍
成日覺得佢好似細路仔好可愛
好想收埋佢係屋企日日夜夜對住佢

巨蟹會口不對心

你係蟹？依度識囉。

留tg?
@kw42chan

ex 話我都係成個細路咁

心聲
利申巨蟹女

唔係個個都夾，不過都超過一半以上。
仲有同我夾既都係肥婆多

我都唔識 仲有社交恐懼症咁 成日想匿埋

單身

利申:巨蟹

唔講野囉

遇到心儀對象會有咩反應 / 小動作 ?

蟹好驚自己會阻到對方煩到對方架
同埋好睇你俾咩態度對佢
如果你下下秒覆，冇踩中地雷，對你有啲感覺既
都應該唔會唔覆，如果真係覆到好冷淡就完喇
蟹唔識拒絕人架，驚傷害左人

我都覺得有社交恐懼症，好似有時好內向咁

怕醜女 so cute

俾返個你想做朋友既感覺佢，等佢冇返戒心先
因為如果佢知你想追佢，佢對你未有好感，一定會避

巨蟹係多數由朋友甚至入埋fdzone都可以無啦啦對你有feel

但同好熟嗰班又可以玩到好癲好嘈 唔識嘅就可以一句聲都唔出

3. 無限試探
呼吸快左一下都會試探 無限小劇場

咩叫小劇場 ?

有無巨蟹仔鐘意搵多野講既女？

我現任男友就係水瓶

我天蠍
老母係巨蟹 成日覺得老母好好

想知天蠍仔對鍾意嘅人會點？有咩特徵？ 會唔會追得好明顯 平時覆機快唔快

巨蟹同巨蟹

射手唔係愛好自由
唔鍾意俾人管㗎咩
點會同巨蟹一齊

可能因為以前D處女s 太痴線
變左巨蟹反而接受到
同老婆互相信任度高
電話會交換用
與其說佢管我，佢比較多係照顧返我
而我既射手本能係擴濶左佢眼界
算係比較互補

BTW,我覺得巨蟹唔易做到朋友
亦到識到有巨蟹係自我中心管人狂

屌 一撚樣

麻麻地巨蟹男
利申水瓶女

巨蟹男 我都覺得自己煩

全中 特別係無限小劇場
蟹仔

大量幻想同被迫害妄想症

無啦啦有feel呢個真

白羊對住無敵ff撚嘅巨蟹係特別躁架喇
巨蟹頂唔順白羊 白羊又何嘗唔係想炒蝦拆蟹

白羊個種一鍾意就100%衝刺好得人驚
嚇親蟹蟹

屋企第一，你未過門都係排係d親戚 best fd 後面

莫講拍拖 白羊直頭係同巨蟹冇friend做 亦都做唔到好同事
巨蟹嘅博愛 9成時間表現做以為自己做嘅事係為人著想 但從來唔識真正理解人哋需要
嗰種諗埋一邊 一日到黑ff人哋心意嘅性格 同白羊人完全opposite

痴撚線，又唔識對方，人地星座唔夾就叫人唔好

邊有你講到咁⋯⋯
我都同過白羊一齊
係好開心

, 但啲幻想 , 有中有唔中嘛

會發生咩？

所以先叫無限小劇場
你會將所以可能性都諗一次/N次

巨蟹係咪比較廢

但唔係AR,有D歷史名人都好勁

凱撒大帝都係巨蟹
洛克菲勒都係巨蟹
陳小春都係巨蟹,娶到靚女應采兒

咁巨蟹算唔算廢

但從來唔識真正理解人哋需要<---
我覺得其他星座都無尊重過巨蟹
咁巨蟹做乜仲要為其他人諗

垃圾獅子！！！

岩啊，分得好清楚

連續兩次都係巨蟹同人馬 係咪命運嘅安排

so far同男朋友冇鬧過交(拍咗差唔多一年)
不過大家都鐘意收收埋埋
但而加學習緊有咩會同對方講

一開始大家都allin 好痴身 一星期見足7日
但是分手時就好絕情

一齊6年，跟住分左手
唔洗期望嗌交巨蟹仔會氹你
無論邊個對錯都係咁講

天蠍自己本身好多野都唔講出口 所以好易知巨蟹諗咩

巨蟹男可唔可以唔好咁被動

唔可以

所以天蠍同巨蟹真係好夾

要數名人都好多 愛因斯坦 梁朝偉 周星馳 王家衛

Sor9 Einstein 記錯左 補翻個比你 Nikola Tesla

Tesla好勁
但唔識令PUBLIC接受自己IDEA

所以巨蟹覺得弱點永遠都係人際關係

女友巨蟹處女男

我初戀就係咁 哈哈 , 白羊女真係好 mean , 鬧到我覺得有啲委屈
所以分了

白羊 同巨蟹女拍左3年半拖
除左開頭果年鬧咗場大交
直到而加都冇乜風浪 感情穩定

其實巨蟹都幾煩 追佢果陣好似要當佢女皇咁追 要體諒乜乜乜 佢唔鐘意嘅野 就比說話人聽 自己做就無問題女對方做就好似彌天大錯咁

之後又話咩個殼好硬 好多野都唔講 唔分享 但人地明明攞個心出黎去傾 又話人假 唔認真

明白呢個星座係好痴線 好多負能量 不過作為朋友或者追求者都好 有時都無力 要諗下度下要點樣去安撫佢

唔好同我講乜野根本對你無興趣或者道德高地保護自己唔想受到傷害 同埋話我自私 唔諗對方感受 如果真係無興趣 倒不如block對方或者直接收皮算啦

從雙方角度睇呢d行為都係自私一種 只係受害者

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
其實我都係想呻下最後咪咪死死氣去做
Ps 雙子男

咩需要

我係天蠍女 男友巨蟹 好似唔夾 日日嗌交

拍咗幾耐？
嗌咩交？

1年多d 咩都嗌

咁你哋鍾唔鍾意大家？

覺得大家都變左

咩年紀？

我19 佢29

巨蟹女們，如果被個好朋友突然話鐘意左十幾年，會有咩感覺？

過去十幾年，單對單活動，佢主動約多，例如睇展覽睇戲。
我約佢就一班朋友，但第一個一定係就佢時間先，一定坐佢隔離。
每年聖誕節，我都會寄聖誕卡俾佢。

天蠍男

你20都未夠
出到社會做嘢
你價值觀又會變
佢就30 就快定性

好好珍惜

天蠍男都係死仆街
hurt 完人扮受害者

你意思係巨蟹女會好好珍惜?

我意思你好好珍惜人，蟹好少會主動約男仔

非常珍惜，珍惜到唔敢嚇親佢

但係你有冇暗示佢？

佢知我好重視佢，我又無講過我鐘意佢。
收埋左好多年。
但明眼人，身邊啲friend都feel到我鐘意佢。
有時都唔知佢係真唔知定假唔知
有無咁蠢丫

如果人哋冇講明，蟹女唔會知囉
就算知都唔會太當真
你唯有暗示下

巨蟹男，ex 係白羊
明知同白羊唔夾但唔知點解成日會比白羊女嘅活力同性格吸引到
已經試過好幾次了，最近鐘意嗰個識落先知又係白羊女....

巨蟹成日搞到自己都覺得自己好煩

蟹女

from viuTV

想幫巨蟹平反
你明白巨蟹就唔會覺恐怖

巨蟹座註定孤獨一生

我係天秤 追到巨蟹再返嚟同你講

天秤男？追巨蟹女？

太陽白羊月亮巨蟹女友
太陽白羊月亮天蠍男友
唔敢講最夾，只能說大家水溝油時火星撞地球
甜蜜時令人羨慕葡萄

利申我係男友角

請三思

巨蟹先情緒化

學識同自己相處

天秤女追男 點睇

獅子被世人唾棄

巨蟹Here
另一半都係巨蟹，我19/7 佢20/7

巨蟹女表示極同意
成日俾白羊吸引但一齊就火星撞地球

以前都唔信星座 仲會笑信星座嘅人係傻鳩
但自從ex係人馬 現任係巨蟹之後就開始有少少信

自己係雙魚

一撚定係金牛

利申：代我太太答

好想試下同天蠍拍拖
同處女座一齊好辛苦

天蠍好有性格
係幾吸引蟹仔

同過雙魚曖昧 幾有feel幾夾
同過天秤拍拖 唔太夾

真，同雙魚曖昧真係好正。。鬥ff 吹到幾誇幾浪漫都得

ex係天秤，性格完全唔夾...兩個世界嘅人

ex係天秤，性格完全唔夾...兩個世界嘅人

好同意。點解會咁？唔到我唔信星座

最簡單咁講，佢係正經好女仔 ，我就係仆街仔
睇咗你依個po都覺某d嘢幾準
有時真係唔到你唔信

我唔係仆街仔呀
係佢好正經唔講笑

或者咁講，係d笑位唔一樣囉

我都覺得自己好情緒化 好on9
最on9係唔開心嗰陣係連自己都唔知點解
所以我都唔會同人呻 反正瞓一覺就冇事
Ps蟹女

已經好大鑊

我笑開呢啲

真

救命...我係天秤，同巨蟹女朋友又鬧交
兩個都唔會讓，好易講啲好難聽嘅說話
天秤同巨蟹真係好唔夾

如果係小事 建議你讓步🤢
巨蟹癲起上嚟 情緒問題唔係咁易搞得掂

我地好多時鬧交都係WhatsApp上鬧
佢甚至講過 我唔係佢最想要嘅人，但唔係唔中意，唔係唔愛
但我地一見面番 一個笑容 一個擁抱就會好番佢一見到我就會好似以前咁嗲我
但其實講番性格上真係大部分野唔夾
佢成日話我係小朋友，唔成熟，淨係諗自己

最正係 我係被動嘅蟹 雙魚會lead住傾同識引我互flirt
天秤就拍左3年拖 可以話係有時傾計都會傾到想嘈交，最後巨蟹嘅我又會偷偷地嬲佢，而佢又唔知，但巨蟹就最想佢自己知 而唔係我講佢先知 搞到分過幾次手

好矛盾。。。
近排佢發生左啲事，我問佢係咪唔開心，嘗試了解咩事
佢不斷話唔係，又係咁話無野
到真正鬧大獲嗰陣，佢會挑番起呢樣野出黎講
佢會話 佢係唔開心，最唔開心係我無企喺佢角度諗
你唔講，我真係唔會知

巨蟹嘅人係咁 ，一定唔會想你後知後覺

屌 中晒 我都係被動 做聽同答個個。。雙魚真係好識撩人講嘢 cls

雙魚 天蠍 金牛
利申 蟹女

巨蟹x金牛 世界第一

識貨啊絲打 想識你

好想試下 射手同天蝎。。未識過

佢係驚你覺得佢太主動 如果番到屋企唔搵你
但你搵親佢佢都秒回你 咁佢對你一定有好感
利申 巨蟹女

咁佢地究竟要咩 我知牛牛好睇$$
而家我同牛仔 曖昧緊 所以好驚之後會好似你咁
有冇啲咩要注意架 我係蟹蟹

好中呀 利申巨蟹女

發現巨蟹男係接受唔到對方嬲自己 會勁唔開心然後嬲番轉頭 次次都咁.......

如果佢係成日都藍tick/唔應/唔得閒 咁佢應該唔係好想同你講野
多數有興趣既 都會秒回或者就算遲左回都會認真回
利申 蟹女

你頂得順佢係錢銀方面既斤斤計較就ok
撇除呢樣金牛都係個好既男女朋友 因為佢好肯陪人 你成日揾佢講成晚野都得

個人經驗 佢地好想人地表揚佢既付出
例如佢上個星期送過你返屋企 你今個星期再多謝佢
/有件事好耐之前做過 你再摷返出黎讚佢
佢會好開心 覺得你好重視佢既付出咁 （當然最好係你由衷多謝佢啦）
其實人可能都會 但金牛特別work

金牛唔難追 之後相處先見真章

但過左成個星期既野 再拎番出黎講 唔會好奇怪 反而受落?
如果係 咁我要試下先

後尾諗返其實係因為佢地要面
而我識個個金牛除左讚下呢啲 就無咩野可以令到佢覺得有面

通常我係話 「你記唔記得XXX個時你做左啲XXX 好在有你咋 如果唔係就...」
我自己個次係 個日出門無帶遮 佢遮埋我去搭車 然後下個星期又有落雨 咁就順勢講返
第一次咪自然啲 之後就算係刻意我覺得都無所謂 反正金牛特別鐘意聽

"你唔講我點知"
對巨蟹黎講難聽過粗口

咁係咪佢同佢啲fd都係咁講 定同你先咁講 ？

點知唔識佢d fd

明哂 多謝大師指點迷津

咁佢有冇po開story 或者出Post 近期同左啲fd去興祝或者見面咁果啲？

十分認同

咁又無

女友蟹，我雙子

拍左8年，唔覺有咩問題

唔好咁計較開支既問題

會 有時仲忍得好辛苦
因為驚對方覺得自己太主動 唔理佢

多體諒對方既付出，雖然係難，站在對方角度想下會令感情更持久，祝幸福

會係咁睇佢IG啲post同story
同好留意佢有冇睇自己啲story同like自己啲post

內心小把戲 好似Drama Queen咁 但有時又會自己無限FF

咁岩呀 我終於爬到底就見到你呀 神

天秤座係最留意細節，巨蟹喺細節位俾signal，天秤完全知道，巨蟹喺細節位表演嘅心情，天秤都理解到背後含意。

所以觀察耐咗，天秤好識點照顧你，喺細節位俾你睇有幾愛你，佢會揾到最合適方法同你相處

以上講嘅係成熟天秤。呢個post好多人投訴同天秤唔夾 ，嗰啲係唔成熟嘅天秤

雙魚女: 你哋認咗佢喇，我先唔係玻璃心

留tg囉

試過巨蟹+巨蟹，on9到震

同水瓶有d位真係夾唔黎，好幾年都磨合唔到

未試過 成熟天秤
見過鬼怕黑

行路嗰段我覺得好似曾相識
嗰單嘢講啲嘢都勁似我金牛ex

唔好疑神疑鬼 多朋友/好social都唔好懷疑佢

讚人好百搭 咩星座都用得 無人唔鐘意俾人讚

一冷一熱
水瓶慣性冷間中熱一陣，巨蟹由頭熱到落尾
水瓶極需要私人空間，巨蟹唔多明白點為之私人空間，一直赤身痴身，水瓶覺得咁樣唔舒服。
水瓶鍾意新奇野，巨蟹一個溫柔不變。
水瓶唔算痴身，巨蟹非常痴身。
水瓶講野理性到無感情有時講野接近無感情，巨蟹感情豐富，好小心每句說話。水瓶好易講錯野得罪巨蟹。
水瓶比較難追難服伺。同埋不被巨蟹吸引，但sadly情侶需要互相吸引，水瓶多數比射手或者雙子天秤吸引左大量注意力。

神都係人

唔係又咁啱係仆街巨蟹仔呀？

又係我天秤仔搞唔掂巨蟹女朋友
琴日鬧交到而家一句WhatsApp都無講過
好似大家都唔想輸咁

蟹蟹好忍得架

天秤仔 係ig fb 留下言
巨蟹會睇

我好少po野，覺得太明顯了
兩個都唔願退讓，是咪mo了

依d浪漫嘢真係雙魚最識玩

依家點？分咗手未？

天秤座對巨蟹座來講真係最差嘅男朋友😂

仲要我係蟹仔
而家諗返都好好笑
好耐以前啦
希望有生之年同到天蠍一齊
咁耐以黎連天蠍朋友都無

應該都係一跌回現實就落差好大。。

真，成日聽到天蠍幾咁高質，真係好想識下
感覺身邊最信任個d人都係蟹，可能真係毒撚性格，識人都要同差唔多性格嘅人,先覺得舒服

你嗰個唔愛你/唔成熟😂

如果你行搵番佢 又係小事既話（解決到的事/冇掂到佢底線）
多數都會應番你

我依家都係巨蟹加巨蟹，又好夾喎
你點on9法

同我以前一樣
過來人 我知天秤係好小氣
你想維持關係 認低威 巨蟹包容性好強
好快唔記得 但你預左好快又嘈
我同蟹女開頭都唔記得分過幾多次手
利伸 天秤

agger
利伸 天秤

我同佢就係咁，好番之後隔一陣又因為小事嘈
巴打你係好成熟嘅天秤？
我成日比佢話我係小朋友佢話佢唔想湊仔

尋晚問蟹女 我係進步中既天秤 唔係成熟
身為天秤 其實我地都無成唔成熟既concept
我地係唔會明
要經歷多幾次先進步

係咪要識得認低威先叫成熟
硬係覺得認左就會比佢食住同埋輸比佢

作為蟹仔，有時其實都唔係好知點同蟹蟹相處
一諗起自己啲情緒同小劇場就覺得好難處理
不過都想試下同返水象女拍下拖，但通常都係比白羊獅子射手嗰啲火象吸引，明明知道唔係好夾

不要說蟹仔水象女 試著說on9仔on9女

我係天秤女我男朋友巨蟹座我哋一齊咗就嚟五年

雙魚女 最愛

唔覺得係兩個世界嘅人咩？

天蠍
沒有其他

加一

香港好多女仔都係咁嫁啦

巨蟹表示：對唔住喎大佬

巨蟹同雙魚超夾...我係雙魚個個.

一開頭係，耐左大家嘅生活習慣會越嚟越一樣

想問下點解交友app識親個啲巨蟹都係一黎就勁flirty

一見面就唔係咁架喇

放過佢喇

第4點同第7點
中撚到

金牛 雙魚

一樣 我都係蟹女配蟹男 嗌交唔會氹呢個真心
同埋唔知係我嗰個特別啲定點 冷戰幾日佢完全係唔會主動搵我 佢一直正常生活 就好似冇咗你都ok 好似可有可無咁 搞到次次都要我死死地氣搵返佢咁
之後同佢講返 佢話佢啲friend都係咁話佢 啲friend都覺得朋友喺佢心目中好似可有可無咁

完全一撚樣，因為咁先想分手

如果你係揾呢啲拍拖氹黎氹去既需要就唔好旨意巨蟹仔 蟹仔既愛情唔一定要有呢part 事實上最好無

拍左6年，就係唔係我錯都係我主動氹返佢，大佬我會攰架都，大家都唔氹咪冷戰到分手囉

好多都好中，特別是5-9

我同另一半幾好喎 已經5年仲係熱戀中
人夾人

同白羊女拍緊拖暫時都好幸福

同天蠍仔拍緊拖好幸福 錫到我燶
又滿足到巨蟹鐘意個D被需要/被控制既感覺

.

巨蟹俾人讚得多會多疑覺得你唔係真心/假
但係有時又會暗爽
所以真係唔知自己想點 成個癲佬咁
利申:蟹仔

點解散左

Lm

獅子獅子獅子

唔知點解巨蟹對獅子有莫名既吸引力

你男定女？

我處女 男朋友係蟹仔

Exactly我而家嘅情況
鐘意咗個水瓶嘅
但佢忽冷忽熱 好耐唔搵我都得
鐘意佢外表才華 諗法 價值觀相近
不過唔鐘意 咁愛理不理咁 好唔慣

利申 蟹

工作大撚晒咩頂⋯⋯

簡直要save低佢俾我未來男友睇啊

係咪適用於巨蟹仔too

Nope

唔係啊，我蟹女都會主動既，不過要確定左對方冇乜傷害先會主動

好難講，佢講佢ex啲咩先？

睇你點定義放唔低

巨蟹愛上過既人好少話會唔愛

但如果佢分得手 變左ex
基本上就一定係過去左
唔會再主動諗有無可能一齊

如果係我願意同人講起ex，代表我放低左，我先會好自然講起佢。唔知你個位係唔係喇。
我都同過蟹仔拍拖，如果要分手佢哋都可以好決絕

分手決絕 個心係另一件事
對蟹仔黎講愛情關係同愛情本身係兩回事

一接受左分手就冇乜會再諗，同埋本身多數拍長拖，分左手會唔習慣，但係唔會到仲有愛，我個人睇法

利申：蟹女

作為獅子女曾經同過蟹仔相處
仲火爆過我
火爆+玻璃心+自信心極低總係覺得人地睇佢唔起
而同時間佢又成日睇唔起人

傳聞中既暖男表現一樣都未見過

蟹仔係自卑同自大既混合體
但躁底少聽 多數好好老脾

佢月亮處女

我係巴，最舒服係同水瓶，雙子，最難頂係巨蟹，人馬

never

點都好 巨蟹仔獅子女既愛情就好似蟹仔前世欠左你地咁 都係預一世個心都有你地

我個case 係倒轉。。。
可能佢冇放過我係入面只係zip 時間

土下座

天蠍男 巨蟹女
首先
Sorry ar 小蟹柳
你注定係比我食住架啦
因為天蠍既性格 就係巨蟹想要嘅嘢
基本上天蠍去邊 巨蟹就會跟到去邊
天蠍話一 巨蟹收聲
以家個女女 就係巨蟹女 ex都係巨蟹女
同埋巨蟹女多數都係靚女

好cute 小蟹柳呢個名

點解成25頁都冇人提起過射手

射手收皮

蟹仔就係呢樣麻煩 無人睇得出佢鐘意邊個 鐘意同唔鐘意行為上可以無分別

天秤女有咩特性

基本上天蠍去追巨蟹
真係有7成機會既係追到手
因為天蠍啲言語太強
氹到巨蟹出水
單係用msg都可以追到手

射手唔好黎搞蟹，唔夾

天蠍太凶狠

射手要自由，雙重標準，脾氣又暴躁，小小嘢就要同你嘈到飛起

咁白羊呢

你唔好亂砌生豬肉

絕對冇，屋企兩個射手，以前個ex射手，以後生小朋友一定唔要射手

你係蟹女

巨蟹+巨蟹

巨蟹男娶左射手女，日日家嘈屋閉

女嘈還好，仔撩交嘈真係好煩

要自由都仲理解到 後面個part正解 價值觀同蟹都爭好遠

絕對無+1

真
男人小氣上黎仲難搞過女

除非好愛大家，如果唔係一齊左蟹應該會對嗌交有新既諗法，原來咁芝麻綠豆既事都可以嘈到咁

最慘蟹唔中意嘈

仲要完全傾唔到 因為佢已經落左judgment
就算暫時睇落傾到 其實都一直覺得你錯晒 自己岩晒

巨蟹座既你地幾月幾日生日？
想睇下有冇人同我同一日生日

岩啊，佢哋好有自己既道理

一直都唔知點解個個女友都係處女座
Ps:蟹仔

天秤係咪垃圾星座

利申 721唔見人嘅蟹

幾任ex都係處女

yes

利伸天秤

我28座既

好假 下下都要讚

形容下自己

係咪同蟹火星撞地球

Work?

想問蟹仔中意人有咩表現？

你同佢係同學同事定app識先？

同事

無乜表現
惟一可以比較肯定到既係
你要求佢信你個時肯信你

應該有發生啲嘢佢先會唔應架姐

巨蟹女臭g亂比signal

會注視住你成日 ，通常你突然望過去都會對到眼，機本上唔會點同你講野，然後會係你身邊同人地大聲嘻嘻哈哈咁

試過幾次真係咁....

毒撚咁

咁試下approach佢睇下佢咩反應，如果係我會即時怕醜哂加縮，然後偷笑暗爽

我打完出黎都覺，但事實真係

直接問佢喇，蟹唔中意估下估下，如果你問完佢都係唔應咁就真係冇乜機喇

鬥毒，一齊係屋企發mo

咩叫721唔見人嘅蟹

巨蟹係垃圾星座

巨蟹女 同射手仔拍拖但佢好撚錫我
但有時唔小心情感勒索咗佢 sorry my boy

天蠍女路過🤭

認低威唔代表認輸
只係你重視呢段關係姐
其他方面保持自己原則就夠了

真

天蠍同巨蟹真係好夾

天蠍唔識表達自己 但唔洗點講 巨蟹都估到我諗緊咩
天蠍一黑面 巨蟹就自動自覺收聲 但又會係身邊陪住你

利申：天蠍

巨蟹男想追水瓶女

一齊打機,冇得輸

721出世

同蟹好夾？

我蟹女同過蟹仔拍左兩年
年半都仲好地地 之後成日都鬧我 但又唔會好地地咁拎出黎講
同你一樣都係大家收收埋埋 死要面乜都唔講
最後分手收場
仲要本身肉酸分手 後尾想好地地講返咩事有啲咩問題 結果都係比佢鬧到仆街
同而家呢個天蠍岩岩一齊果陣比佢鬧我做乜同第二個一齊
好撚癲 好彩佢而家有女朋友
所以結論係記得乜鳩都拎出黎講

同處女女分左1個月左右
好撚掛住佢,
覺得成世都放唔低

想識天蠍仔 個個都講到好夾
人生最愛係射手 但真心所有嘢都唔夾

射手同蟹火星撞地球
蠍女配蟹仔可能好啲
我係蟹女配蠍仔

射手女同返巨蟹男復合
三年黎0聯繫 但一齊返好似中間無分開過咁即刻習慣返
但想屌鬼既係蟹仔真係好痴家好宅
放假都會寧願留係屋企煲劇打機唔出下街

如果要返工既好彩就5天工作
俾其中一日佢抖抖
另一日大家傾下

我都好撚憎巨蟹座
垃撚圾on9星座
最撚麻煩就係巨蟹座

Ps我都好憎自己

巨蟹同巨蟹係咪唔夾><

女朋友係巨蟹 我天秤
真係好撚唔夾
隔日鬧一次交
好嘅時候就真係好好
鬧起上黎更難聽嘅說話都有
我已經收聲唔再講
佢仲會不斷講更難聽嘅野
想點？自我保護？

巨蟹天秤 來自兩個世界

LM

加油手足
我就有四五十年捱
係巨蟹眼中 我地都係中二病又惡頂
利伸 天秤

點解一見面就唔係咁？

有無巨蟹女教下我點挽回

死纏爛打 你剩係識wtapp
連搵都唔搵就註定拜拜
巨蟹殼硬心軟
不過你先諗清楚自己想點

我都係天秤中意左巨蟹 佢真係好完美但我錯過左

好難講喎 巨蟹座女仔就算唔鍾意都可能唔想拒絕人
之前同人出街 比個唔鍾意嘅人摸頭摸左幾次
但都因為驚冇禮貌所以冇縮到
利申：蟹女

應該會比返d interaction 咁樣？
我可能會玩下打下佢

我覺得算 比signal
加油

你同佢講 你請 睇下佢點講
如果巨蟹座用好多藉口都係話唔出就真係唔鍾意
有冇keep 住聯絡先

係需要錢嘅安全感
有機會係攝時間 或者對你嘅好感不太高
當左frd....
巴打咩星座